連登風向調查 達哥定黃毓民

兩個以前係連登都上左神枱 依家變晒過街老鼠
想知你地覺得邊個仆街d
達哥
黃毓民

我無嘢講

此post已完

屌曬佢地兩個

黃毓狗未完全變成過街老鼠
反達狗班波台友好多都撐毓狗

最新消息 達哥ig出po叫人唔好輕生
原諒佢未

達哥冇動員佢ｄ兵馬， 翹埋雙手睇住蜀國比魏國瘋狂ＳＭ
郁民會係蜀國比魏國瘋狂ＳＭ果時企係蜀國果邊，風平浪靜果時先會搞鳩散蜀國

有大事發生果時達哥殺傷力大Ｄ，無事發生果時郁民殺傷力大ｄ

你啲形用咁鬼生動有趣嘅
重要幾有道理

就憑呢句已經吊打狗主唔反達